錯的時間對的人

喺錯嘅時間遇到最愛嘅人
好憎自己比唔到最好嘅一切佢

唉

真係好慘 同感

現實中有啲情況係就算我願意付出任何代價都改變唔到
真係
唉，世上冇如果，
唔好委屈左佢，佢值得更好嘅女仔
長痛不如⋯⋯

你又唔放手

但呢句係個女仔同我講

唉timing既野
只係視乎你地有幾堅持同幾有默契

自己經驗少唔知衰乜 對方又唔肯講出嚟大家解決吓

愛一個人只係想佢幸福
但我成日令佢傷心

同感

天不佑愛人

趁有feel 做幾次愛先啦，如果唔係將來會後悔

我地都鍾意尼釆

對的人係唔會出現係錯的時間

同感
如果自己早D醒, 佢可以好幸福

可能仲慘呢

Same here